好熱

熱到開風扇 痴線 香港咩地方黎

香港熱

究竟香港定東京熱啲？